離開農村，擺脫貧窮，到香港申請綜援去

睇下張相入面d人個樣幾咁猙獰!